返到公司，d老野話後生仔有排捱呀，到你捱到西口西面又叫你開心d

做野laid back d，經理又話你態度差係咪唔想做啫
到你認真d拿拿林做哂，又話輕鬆d同你講笑

老實又話你老實得滯
講d唔講d又話你隱瞞

老豆老母成日話咩你讀得書邊度讀都一樣
但又迫你入港大（利申：non三大畢業）

又話出黎做野個人寬容d nice d
跟住又話你太淋盞俾人恰

真係痴撚線

聽黎都晒氣啦
係咁叻，一早發達啦

口講一套
心諗一套
偽善

秒,至理名言